試著說恐怖份子 恐怖襲擊 不要說暴徒 黑社會劈友

成件事絕對唔係好似政府講咁普通
依個絕對係一個恐怖襲擊 個班人唔係暴徒 係恐怖份子
isis係倫敦就係咁樣無差別攻擊平民 所以以正常標准黎講 依個絕對係恐怖襲擊
大家要正名 唔好比政府降低左個嚴重程度
記住依次係一班撐政府既恐怖份子發動既恐怖襲擊

push